# De Ontwerpopdracht

![](Schets.png)

Je ontwerpt een machine die een knikker over een obstakel en in een bak kan gooien. De machine moet dit betrouwbaar kunnen doen en geïntegreerd kunnen worden in de rest van de fabriek. Elk team zal enkele knikkers krijgen om mee te kunnen testen.

De eisen en voorwaarden van de opdracht staan in het [](pve).